防暴到左機場

如題

[member]不割蓆 尊重前線決定[/member]

垃左人

出左椒

痴撚線冇啦啦突襲

屌你老母 頭先又話唔係消場

推

有班人打爛狗車
害晒所有和平的人

有圖？

班友好心放班狗友，圍個幾隻狗咪引增援清場囉屌

諗後路啊大家！

一早埋伏好

送完公安上救護車 轉個撚頭比人毆到仆街多撚謝哂班豬隊友

睇cable live

有曬live

今日先第二日。。。

睇cable live la

真係多謝班人

live出左胡椒捉緊人

擺明係啲鬼煽動

你食屎

最少3個捉左

個班人做乜9
害9咗個機場運動

唔好再分化
好唔好

push

Live:

屌

不割席 不分化

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

好鬼 果班人笠晒頭 又冇拉到

有人被人打到流晒血

on9係班人唔比狗車走，唔係鬼就係on9,又唔係去同黑警打，阻完就走累其他人

勇武派機會黎喇仲唔衝出去？
已經拉緊人喇

有個比人拆穿頭

扑

屌你地，知唔知點解812 咁成功。
係因為冇人捉鬼，一捉就亂。

唔救手足， 仲分化， 唉

藍衫係咁想衝入去 比白衫係咁叫停

Push...

有個爆曬缸。。阿叔黎。。成頭血。。nowtv

爆頭

和你飛已經無得再玩
黎緊應該係機場戒嚴

其實無壞， 都算攬炒成功
唔會再有遊客敢黎

咩料呀

不割！！

佢會唔會想清場

分你老母
就係你班仆街搞到我d手足送頭

荃灣嗰班阻住同藍衫開拖既左膠們 你地依家開心啦

機場係"和理優"場合
而家因為佢地送2隻公安,再插幾件鬼煽動你地
搞到機場對抗?
之後機場仲可以點樣"和理優"呀

屌佢老母攞真槍！

出左畜龍

即刻入去支持呀 睇live既

無端端做埋啲犯法行為比狗成功入到。

Dllm衝哂入去

成個劇本

睇黎真係唔入得機場 D藍衫下下衝入去都比白衫拉番走

有盾有槍 可能等支援就衝

好大嫌疑係鬼

講明和理非活動又出事
下次邊個同你佔機場呀？

係有人衝先

全世界都望住
劇乜撚野本
佢地咁樣入黎
以後咪洗旨意有人黎

救人啦屌 最多咪五車

一入去機場 恆指聽日應該會跌千幾點

入哂機場內 又揚威國際

係
搵把青行住佢條頸班狗就實唔會入嚟啦

大家唔好出去
一出去比人捉
幾萬人係機場仲安全

正式宣布 和理非行動 轉移成 攬炒行動

其實真係唔好衝出去，留著狗車其實無用，唔好再送頭

小心, 未必放tg, 但打人都係好狠好大力~

Pish

Live顏色旗已到
隨時放TG
廣傳

黑警亂打市民，咁即係市民被迫無法離開機場啦!

咁市民咪唔走囉，就係咁簡單。

政府仲要基於人道理由提供食物添!

唔該晒喎

點走？

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰

警亂打市民，咁即係市民被迫無法離開機場啦!

咁市民咪唔走囉，就係咁簡單。

政府仲要基於人道理由提供食物添!

唔該晒喎

有部分防暴手臂綁住綠色螢光棒，係咩意思？區分公安？

失撚哂控
其實一定唔得 如果有第一粒催淚彈
已經可以即刻發黑色旅遊警示
後果點 自己諗

黑警 好似亂打中遊客

原來公安條命重要過手足條命
圍公安，犧牲手足

機場仲有冇旅客？

係 打警車個個勁假 假到爆 完全似交戲

隻金毛係鬼

自編自導自演 滿手鮮血 勁恐怖

好地地又要引狗

出左手槍

可唔可以開D post係支持現場手足，現場企後面一開連登見到D分化散水po都退曬啦

有個阿叔流血
唔知係唔係旅客

民意又返黎我地呢邊啦
傻西警察

講真 今日好不智呀

反思下 之後點樣再行 機場就梗攪嫁喇

不割蓆 不分化

係咁叫D藍衫唔好入去

根本你好心護人走都會有鬼去煽動仲要俾人打番

打爛車係刑毀,捉得

有無人解釋下發生咩事
點解可以由機場和理非變成勇武

on9 機場根本唔洗衝就可以贏 衝既一定係鬼 不過睇到一樣野 就係班狗真係唔敢走到咁入

一定唔係全部鬼實有班on9唔用腦

睇下尋日同今日發生咩事就知唔係捉唔捉鬼既問題

速龍了

不割蓆 不分化

大家點睇

又話要攬炒

屌你班友唔好再割得唔得

門口個白頭負責人係自己人嚟
要保護香港人呀

唔好比位政府入呀

導火線=公安+佢支棍

第一個打既可能係鬼 但死在有班無腦既跟住去圍去打狗車呢 我屌 用下腦好唔好呀

班速龍D裝咁流咁既

速龍到

認同
但實有人屌問係咪割席

點解咁夜又少人先搞呢d

機場機場

無野講

721 811

速龍到咗

警察又想殺人 痴線

乜撚嘢嚟

屌 機場係和理非 主場 究竟做乜撚阿 打9個大陸仔 打撚到佢殘咪算 圍乜撚 感覺中撚晒計

成班gi joe咁

咩環境？做咩咁突然

係未走到咁入

驅散逼去禁區?

有輕裝速龍

龍仔

完全睇唔到樣
痴線

係 好多到橋位已經停

我怕佢哋玩熄燈 有螢光棒唔打

唔係現場 但支持佢哋
不割蓆

你追求法治、民主自決既社會
就要用一個同level既方式去抗議
除非你而家係身處司法制度落後既國家

所以一定要追求合法抗議
否則就要預左承擔法律責任

機場快綫仲通車，快走

Push

勇武多on9

我估會玩大陸車站果招安檢, 冇show 實體/e-ticket唔比入departure

聽日恆指會跌幾點

其實係咪想和理非唔出黎？

咪同班鬼衝 請睇我呢個po
每日癱瘓機場8小時

但睇live 真係同平時打狗車方式唔同

機場不宜挑起紛爭，只可以和理非

睇直播有好多黑警上左車 留低速龍

好似belano嗰啲衫屌

小不忍 下一句係乜呀
講左幾多次機場唔好勇武
講親都話割

但好狗都捉唔住 遲到爆大鑊

啲速龍睇落咁流嘅 cosplay?

速龍嚟
快d換平民裝落去抵港區

首先 仲抱住啲狗唔會突襲呢個諗法
痴撚線既係你

永遠都有班on9 打完狗車會點？

有螢光手帶嗰啲係唔係公安？

有冇機會捉一兩件黎驗下？

睇live聽到警犬對住示威者講廢物

不嬲都無樣睇
岩岩瞓醒?

但唔係個個都有喎

輕裝 方便跑 我9估

如果喺入邊睇到電話嘅 預防萬一準備下電筒

仲係有太多人性道德包袱

推！！
有旗手進入機場
依家唔知走左未

個叔叔

恐怖分子

d衫同普通市民有咩分別。。。

係既話 真係想睇到扑中外國人既一幕 攬炒

保安阿叔好型，一夫當關擋差佬

其實咩事無啦啦咁多防暴係機埸

一個疑似公安令到今日失敗

不分化不指責不割蓆

專登做場戲比世界睇

冇人拉得住佢？

大家可以睇RTHK live 影緊啲速龍

遮到你話佢係李小龍都得

係機場你想拋開啲咩道德包袱

我都想機場係和理非
但警察一定會攪亂

叔叔

佢話自己路過

Ching夜期升緊啊

應該係基場特警 唔會有飛虎咁快到掛

唔係保安黎
係市民黎

機場皇牌已失

都話左機場係和理非主場

叫啲傻閪走啦
好地地做乜9啫佢地

機場特警?同唔同飛虎隊?有無人知??只係無左避彈衣就咁既樣?

護公安咩心態 護佢D狗就唔會亂打人亂拉人? 佢地會輕手?

點清，除非唔開機場

Run!!! Be water.

機場出事，攬炒提早發生，我地未到呢步

肯撚定有鬼啦
警察煽動暴動

老實講，走唔到就同佢地死過，被捉返去真係生不如死，前線加油頂住呀!

你理得佢點著姐 你睇住會唔會衝去打人好過啦

無計 走到呢步 要保護外國旅客先站得住腳

有無圖邊個打?

同志, 辛苦了 !

藍衫新狗種嚟?

都無人會打佢
洗鬼著甲

似機場特訓警d衫

說好的和理非呢
比晒位黑警入

頭先白衫死嗌藍衫唔好入機場
擺明唔入得

上晒車走啦 得番D應該係速龍既物體係到

我覺得似係忍唔住
激多二激真係開槍都唔定

連班狗都知機場唔可以咁明目張膽 懶係克制
屌 居然仲有人係到唔知做咩鳩
屌你地老母又唔係打 阻住架狗車行做咩撚野呀
一件垃圾金毛又搞衰成件事
班狗落車又要縮咁你阻住佢做咩撚野呀

幫我推撚爆下面個PO 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

痴撚線警狗可以咁樣包住個樣？咁樣大家cosplay都得啦

隨時準備。小心。

其實講真係咪每一場點都要勇武 係機場就和理非啦講真 你想勇武就留下一次唔好入機場 如果唔係同集體送頭有咩分別 唔係真係諗住行東涌同警車鬥快下話

速龍清場=真焦土

換咗裝，上哂飛虎面罩

衝既唔係鬼就係冇腦

唔好再講咩不割蓆不分化
我而家唔係分化
唔係割蓆
係分析策略

不分化 不指責 不割蓆

速龍又無號碼布

support

唔關鬼事
班狗撩事鬥非係遲早既事

人質都救咗，一定清場啦

NOW331 見到成幾個黑衫冇豬咀！！！！傻架？直播緊呀！

機場勇武係咪割得?一直都講緊和理非

圍毆左人
理得你係咪公安
一定出防暴

全世界睇住d狗唔敢郁...示威者好惡
希望前線手足冷靜

警察唔會同你講人性道德

救公安個時就出談判專家叫示威者做「正義之士」要求放行

送完公安上救護就出防暴，速龍打獲金

根本睇穿哂你地

wtf
一返到屋企開live就見
我係咪睇錯咋？？？

頂！小心呀！走咁D走，想留可留。最緊要唔好被拉⋯⋯

着到咁就可以亂打人 下次學下先

適當嘅時候做適當嘅嘢都唔識
點成大事
都已經兩個幾月
仲可以俾人玩到咁
唉
好灰

本來班狗都走
有班人出左去欄路
保安伯伯都係咁話唔好同佢地硬拼
但係都要攪 所以咪又出事

啲公安咁燥再次證明左一樣野 ——> 頭先嗰兩個係真公安

屌你班友唔好再割得唔得！！！

幫推 thx

九成九又係班狗自編自導自演

睇住機場呀叔呀！

圍左幾粒鐘乜撚收穫都冇
直接放算啦

差佬下下扑頭
屌你老母

佢好西利

如果要勇武，現在是最佳時機，否則乖乖和理非，不要半天吊，犧牲兄弟

突破盲腸

真怪 黑警 有好多上左車 留低速龍 可能又寫劇本
唔知有無飛虎扮黑衫人 中

其實都估到啲狗會入機場，琴日有前線啲人仲話啲狗都未入黎，見唔到狗唔好走。
而家啲狗衝左入嚟機場，出返去嘅唯一 嘅路係青馬大橋，其實如果封咗嘅話真係大家都唔使走。
我尊重前線嘅決定但係其實 你都知而家啲狗唔冇人性，唔係人咁品，冇良知！佢哋捉咗你又圍毆又打到流曬血 而家嘅目標起碼都係不被捕不流血先，冇咗咁多前線其實冇乜意思。

唉。。 我都講過掟核彈錫春袋都不割！但見到咁多人流血，睇住班差佬係咁打人其實好心痛！

be water..hkppl

不割蓆
核爆也不割

速龍好似閃人

又等增援

起機場勇武你本身都唔夠打，到時封橋想走都冇得走，勇咩武

機場係和你飛既人覺得安全示威先去，唔係話割，不過起呢個地方武勇戰術上錯哂

個西裝叔叔仲響度幫緊啲示威者

全部人冷靜，去接機。
等d狗on99 企係度打飛機

速龍走了

啱啱先一堆人落機 , 好多遊客

屌 個和理非

唔好落單 唔好亂走
一出機場全部都係狗！

白痴佢地圍左幾個鐘，又唔放人圍撚住把鳩咩，有個金毛肥仔同幾個一齊挑事，機場玩法都錯撚哂而家等變困獸鬥，機場你玩暴力升級睇你地玩到幾耐

有D純粹黎支持

畜龍走
睇黎班狗真係唔入得機場

唔好再講咩不割蓆不分化
大家而家唔係分化
唔係割蓆
係分析策略

入邊有幾多手足

係時候要換衫喇

冷靜呀手足

如果機場比防暴圍捕 一定全滅

手足冷靜少少啊!!

所以機場可以繼續去
每日癱瘓機場8小時

大家千其唔好衝

揾人俾個mic 佢講啦

今日無事打狗車把鬼。

普通速龍? 點解着成咁

P牌仔！

有冇拉到人??

真係唔入

D犬鳩叫以為自己好然型

亂曬陣腳、好灰...

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

拉咗3個

走啦大家

佢話呼籲各位家長出黎保護自己仔女

豬閪咪出黎啦

安全第一，不割蓆不分化

巴打小心。。

唔知在場有幾多人仲係咁天真

1 警察唔會係機場放tg
2 人多就安全
3 警察唔會突擊 full gear跑得唔快

中左計

be water

昏迷左2個月?

大力推 公安潛入人群
如果唔係政府spin 話市民阻人救人

大力推公安呀

頭先連畜龍都唔入機場
擺明唔入得

個被拉手足扑到成頭血

無影到 個個人係第一個打警車 假到爆
之後跟佢個d應該係示威者

快d推比全世界發旅遊警示！！

冷靜d唔好衝動

想喊頭先係鏡頭前話呼籲爸爸媽媽要企岀黎保護自己既小朋友

跑得唔快? 你係咪on9

唔好衝呀、唔衝佢地就唔會再入去

佢地冇著背心姐 612有D都係咁著不過見到樣

出去推post 教人點走啦

無追到live
乜隻公安頭先比人打咩？

點解要咁做，咁會令入面和平架人都被拉，機場冇得走

推 邊個沖邊個就係鬼，只要齊心接機。唔好落單！齊上齊落！團結！

輕裝可以跑快啲無咁易仆街

啲畜龍包到忍者咁

自已人就走啦， 唔好被煸動

唔好再勇武啦 求下你地！！！

又新裝？

不斷鳩叫,都冇人

好似係機場特警黎

佢係市民黎
唔係保安

唔割, 屌你

用黑布蒙耳的可能是鬼

佢地未必做得最好，但唔好亂咁話人鬼

唉 好不安 果到仲有無遊客/多唔多示威者 好驚拉哂...

冷靜呀大家
機場真係唔可以衝動行事

唔好弱智啦

佢呢招可以長玩
玩耐咗遊客就會習慣
換言之和你飛， 機場0 成本經已結束

屌前線可唔可以冷靜小小
用腦諗野先再做

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

曲呀屌你

認真，諗諗先回家，明天繼續再來。

(只係一種意見，勿屌)

走吧，不要送頭

果班勇武係無腦都唔係第一日

不會割

咁睇機管局唔比警察入佢地先要走啦

有可能臥底差佬扮黑衣人殺整爛警車

警亂打市民，咁即係市民被迫無法離開機場啦!

咁市民咪唔走囉，就係咁簡單。

政府仲要基於人道理由向市民提供食物添!

唔該晒喎!

黑警終於將事件推至高峰!

唔通黑警想喺全世界人面前直入機場進行大屠殺?

五大訴求缺一不可!
香港人加油!

兄弟爬山, 各自送頭

無眼睇

不割席。但係唔好送頭呀

屌你老母

你有冇當過前線d人係手足呀？淨係識諗人係鬼

已經分唔到前線班勇武係真勇武定被煽動定鬼黎

唔好比班鬼引去前線

直頭係啦

不割席！不割席！不割席！

一個核彈咁就比自己友自行解體咗

sorry
幾次前線都聽到有人咁講
已經唔想屌佢地天真
適者生存啦

上面已經有輕裝版畜龍圖

咁大個機場得正面一個入口咩

又開始割

咁你咪講下囉
咁又弱智

咁就唔好去分，唔好捉鬼

唔係話唔撐前線
但係公安比人圍住就安全送走 架警車走就走去打警車
好矛盾其實

警察會唔會去樓下扺港樓層打到港遊客？

又有公安？

好L多五毛
屋企嘆緊冷氣嘅可以喪cm打輿論戰

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

機場係和理非架

以家咁樣

你叫和理非下次點樣出黎丫

請冷靜少少好唔好

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

蓄龍嬲嬲今日無得打人，所以發記者脾氣

成班三毛

要打好輿論戰

首先sorry 先今日有事做冇入到機場 請屌爆我

我地係國際機場咁樣塞橋 之後要做既野係比國際知道我地係因為有警察到先會亂 所以等狗走之後 要執返好個場 唔可以比國際對示威者既印象變差 一定要做返善後既工作 令到國際知道 香港既示威者好高質 而亂係因為警察到

sorry for 1999

阿sir：我地走啦 你地計續 你地計續

今晚差佬唔失控就已經輸晒

巴打 mak大眼睇啦...
頭先拉果幾個有d假呀。。。

豬西

根本唔敢入

前線可以控制情緒嗎，失控就會攬炒

唔好咁失人頭，蝕到入肉！！

捉左班㭍頭未嘗唔係一件好事

哇呢個PO好多帶風向

琴日和理非不知幾成功

今次係我地扔狗車 班狗本身諗住救支那走人

唔敢機場搞 點知都係忍唔住咬人

而家畜龍散 唔敢入

記住勇武唔係得蠻勁 係有智有謀

警察要清場乜手段都會出

早2日警犬先著黑衫帶頭盔拉人

師兄昏迷左幾耐？

根本真係搵到公安,拎哂證件影完,俾記者採訪下佢咪仲好
圍黎做乜柒先究竟
真係唔冷靜幾句就煽到就咪撚入機場
認真架入面和理非大把人無gear無得鬥
亦無人有心理準備同你一齊鬥

不分化，不篤灰，不割蓆

和平係我地最大的武器呀
你打死佢同黑警有咩分別

希望現場D人可以清理返個機場先

機場兄弟打緊仗
叫班散水狗、捉鬼狗、話人蠢狗
全部收嗲
全部槍口對外
邊個割蓆屌邊個

好明顯狗仲未諗到點拆玩機場

一定係鬼囉 成班和平 無打算做咩

有影到 見到白髮阿伯打

捉咗個咩人

明顯黑警帶頭搞事

割就唔會 但有時唔割唔代表讚成 已經拉左咁多人 有一大部分人係犧牲左自己前途性命仲有一連串既永久傷殘 拉一個就少一個 唔係話比人拉得多就會贏
要勇武都用其他方法 要用麻包袋都無所謂 自私啲講句 我理得對家死撚灑 總之隊友一個都不能再少了

係到講既有幾多係係現場

機場俾機會人清
以後重有邊個場可以集氣?
唔通個個返個企集氣

攞撚左佢個袋 影晒證件 拍佢大頭
之後大把可以查 而家圍撚住又唔係溶左佢
金毛垃圾連救護都想打
班狗輕裝入場 扮克制扮守規矩
我地就知發生咩事姐 好多和理非唔知架
而家又無打既決心 又要欄住狗車
做咩撚野姐 你阻佢走
班狗落車咪有大條道理 捉9你囉
你唔撚係打就唔該克制d
咁樣唔係勇武 係爛仔

割乜撚不嬲講緊攬炒

有一個頭爆左 成地血

啱啱係咪又捉多一個大陸西 ?

打狗車真係搞咩春

你咪撚傻啦
林鄭會比你班和理非無限期癱瘓機場嗎？

打爆左警鐘先，快

一早比救護走架啦叫

今日大家都知唔夠人

搞埋啲咁嘅嘢

我驚聽日arrival hall 都唔full

支持

都唔明班勇武想點
人地走又攔住條路
人地落車你又走
即係想點？？ 完全唔明有咩目的
Btw 各人各做 不分化

食屎啦

now 果個係咩事

頭先有個仲話我弱智LOL
頭先隻白衫死嗌唔好入
D藍衫死死地氣番轉頭
佢地敢入？全世界頭條
黑色旅遊警示

狗退左啦, 入去清你估仲有無人敢黎

而家係要想方法補救呀！

唔明點解唔讓救護

綁緊咩人？

我意見：本身真係唔應該留到咁夜 應該趁仲有好多旅客出入機場個陣一齊離場 咁就可以混入其中走人 宜家我係狗既話 都係門口捕你啦 一想走就即拉
不過宜家入番離境大堂係安全 狗真係唔會係咁多外國人既地方驅散 好易誤中副車
所以都要推一推我個po
每日癱瘓機場8小時

上面好撚多P牌分化 捉鬼 屌你老母

圍住公安>狗入黎做show>鬼屌人帶風向>全部跟住屌>鬼衝>全部人衝>防暴全面進場。。。

根本唔係割唔割問題

屌比人帶風向就跟
On9用下腦啦
機場步好棋比佢地搞撚衰晒

比塑膠底帶綁起，壓在地下喺唔喺大陸公安？？

on9，唔使接機呀？送機呢？送到門口呀？入面啲食肆唔使做生意呀？

不要俾公安走

勇武做到野
有4個人被拉

好撚陰毒啊呢招

防暴的確唔快 快嘅係速龍姐

夠啦

失支持都其次，最緊要唔好內訌ar

索帶都唔識用 , 唔夠長就索手指公啦

有鬼就梗 但可以唔理 依家比佢地帶住走

現場手足已經被仇恨遮蔽左自己既判斷

咪撚再係到講前線點點點
永遠都唔撚割！

公安

機場第一日 已有鬼
仲有影大頭老鬼 扮記者

Now嗰個做乜？

唔係仲有遊客係度咩

其實唔係蠢係咩?
成日叫我地信前線,
前線有冇信過我地呀
講左N次和理非場

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔撚割唔代表唔需要改善

你呢d就係on9

唔好再叫人走，一定走唔晒，如果少人一定清場

APPLE個邊咩事?

打有網狗小巴果個? 拎住支棍係度敲下敲下 之後就有班人圍後面架便衣警架車 之後防暴狗就出黎

你話有恐怖份子佔領機場我都信

有旅客就留
冇旅客就走

唔好割席唔好分化

rthk同now咩事?

apple live咩事???

而家咁算唔算黑警非法禁錮機場啲人？

一個鏡頭都幾件鬼佬

純支持都請保護自己啦，唔該！

根本個人就最冇價值
做人醒少少有獨立思考 你一個人行開 就會有第二個人行開

夠未
咪撚再鬧

推呀

亂撚到

最緊要不被捕
繼續聽日 塞爆機場離境

唔係機場嘅巴打準備係市區開第二戰線,支援機場嘅手足.

有機會嘅話下次再努力

請問咩事
岩岩睇立場冇跟到

捉住條友做乜 q?

擺明係支那樣

唔比人講野 幾搞笑

RTHK果邊又咩事

支持前線

不割蓆就梗

但前線今日做法 大大影響左機場個玩法

無計啦 再諗下可以點行

前線有邊次信過我地呀

除咗車費問題外，唔值得 long stay 係機場。

要贏，就要 be water，亦要夠人多，更要和平，一衝就人會小，亦唔夠號召力。

假記者 懷疑

好似話係鬼

佢好似有件螢光衣 但又話自己係tourist 所以啲人覺得佢扮記者？

不割蓆 但係豬隊友要屌！

而家機場內的示威者點走

今晚希望全晚是平安度過

阻止警察入去清場

FCed 朋友喺現場話頭先黑狗收隊有人阻撓（唔知係咪鬼） 防暴借機放催淚彈

哈 屌你老母

佢地啲錫紙算唔算改裝警察制服？
如果佢地仲算係警犬

搵到藍色衫

下？有槍？》

徐錦煬

希斯路機場

舉真槍

綁住佢扔埋一邊

著記者衫 但冇記者證

捉撚到我愛警察件杉

推上去

唔係次次都咁好彩對面都有柒野蓋過你地做既野架

的確要再傾
不過大家都切記不分化不割席

原來係藍衫人黎

藍衫

佢個袋入邊有我愛警察件杉

有無人睇緊331直播, 1號大樓被黑衣制服嘅喺唔喺大陸記者還是公安？？？？

咪臭係

請幫推我呢個po

屋企兩兄弟又嗌交啦

大家屌完,要停一停諗下可以點改善, 唔好只有屌字

佢大鍋啦

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

apple呢邊留幾個問。後面個d退幾步啦。 唔好再逼過去啦

今日真係好撚多鬼
PNN影緊有個扮記者，袋入面有藍衫
但各位手足，千奇唔好打人⋯⋯

平時班畜生就係呢班機場特狗

柒夠啦。

你收皮啦
一早放左佢走就唔駛清場
用腦啦
成班鬼呀

呢個898

笑左，唔知講乜好

勇武都為我地做左好多野，但希望大家考慮多d,不分化， 不割席，和理非同通武都唔可以冇左大家

不割蓆就梗

日日大大隻紅字講句唔撚割 好似好撚型咁

但有乜撚野用

唔知你係真勇武定乜

I LOVE 警察

要傾傾之後點有效率地處理啲鬼

RIP

本簿係做咩

留空位俾前面搞啦..

夠未?咪撚再包庇。

要停止捉鬼呀，大家唔好忘記捉鬼搞散咗雨傘！

走啦 唔該 又等死呀？

有槍？

當錯鬼係手足咁又好？

屌你 倒出件衫笑到仆街

同問

好撚柒呀

總之唔好衝

還眼呀，我屌你老母

是但件衫個盾有警察兩個字就係驚犬架啦而家...

見粉藍色衫，I love 警察！！！！！
冇眼睇！！！

前線好波
夠核彈未

仆街即場俾人搵到罪證

衫都係其次
佢身份係咩??

不割蓆呀 屌你老母分化撚

攬炒
咪用常理諗共產黨

分化撚block

冇腦既人先會衝
咪同以前打仗前面d卒一樣

包庇？ 你分化咋

咁都唔打7佢

任何人

其實你有上過前線就知根本前線果班根本就係做埋和理非果份 唔好當和理非大哂啦 係有咁多和理非今日機場洗搞到咁 唔好再分化啦屌你

坐免費車番到差館就放啦

AA director食花生睇水 無視港人安危

Apple有個幾靚仔

認同 唔該大家態度好少少 下次再一齊槍口對外 對準政權

重有唔好跟人衝

唔係分化，而係唔好跟spy衝
防止spy衝

攬炒咪我地最開心lol, 有咩所謂

琴日就捉狗
今日捉公安
聽日會唔會捉解放軍

綁起
正

機場和理非就圍實佢唔好掂佢
一陣又屈9你地襲擊佢

又會咁on9帶件我愛警察藍衫入機場？仲要一個人入？好撚伏...

一定有內應個阿叔 個袋離身咁耐 變左件藍衫出黎 咁樣炒高在場既人既情緒

笑撚死
我愛警察

屌班柒頭知唔知自己做乜9呀
全部和理非唔敢再出黎喇

Check 手機 影大頭 攞走佢個袋
所有可用既資料先係最重要
個人有撚用咩
要記住 我地要證明俾國際睇
中共有滲透個運動 無所不用
咁先係最重要架 捉到垃圾同鬼
麻煩圍大大個圈 入面手足識做
救護來咪放佢走囉 我地好合作架
絕對唔會阻住需要送院既人入院
前提唔該快狠準

你話呀？唔會清？現場幾撚多鬼搞事呀

捉住佢同記者開完記者會先準走

不割蓆

仲同隻spy身貼身

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

你收嗲啦P牌

有公安係香港

好撚擔心機場入面啲手足
而家真係困獸鬥
趁有電源 快啲充多啲電先
斷電既可能係真係會有的
大家小心為上呀

咪撚比佢走到

放核彈都唔割

捉到又唔打

綁住佢示眾

黑警高調認話有扮示威者，就係想令到你地恐慌，個個捉鬼之後自己人打自己人。

黑衫人請記得帶口罩！記住記住記住記住記住
直播見到哂

前線做乜都冇所謂 網上講兩句就比人屌到仆街 好撚嘢

等無記者影到先啦

得閒嘅入機場支援please

幫手推正常post上黎

大家都係睇標題，比d好d既上熱門

「推上去」 2345 不分化 救機場義士

完全唔知你地做乜尻,好核凸囉

仲忍? 還眼啦

仲要扮講英文

走啦 唔送 和理非左廿鳩幾年啦
靠你地？食屎啦

有手足叫唔好打 要冷靜
好在佢地叫住

頭先仲係到講英文

頭先個鬼妹記者好似想幫佢?
好似好懷疑示威者做嘅事咁?

唔好以為得我地有妙計 敵人都永遠有妙計
你打人一拳時 人地都有方法打返你十拳
大家要有心理準備 引用rocky套戲一句

機場講撚明和理非場
成日話各有各做
咁就未撚去人地個場做豬隊友搞亂人地個場

之後普通話

好撚正
現場手足好波

做得勇武 大部分人都係年輕人

年輕人衝動就緊

衝動完 有軍師同你討論

你又鬧人分化撚 散水撚

真係唔知點幫

你又知係食花生？

核彈唔割
拆狗車割？

我在場，睇live可能見到我，我可以好肯定同大家講有鬼

你搵返嗰條片有個好撚大隻嘅帶頭打車，跟住有啲兄弟跟住佢dum...

Btw, 機場暫時冇事

有冇咁多巧合咁多事

打記者(立場)打救護都支持都唔割，唔叫包庇叫咩?

遊街示眾好撚正

而家前線做咩都得架啦，依度冇得比意見

不要放走公安

咁咪好
下次求其買件baleno又可以扮速龍

佢而家好似被逼影淫照咁

又冇鳩佢

哇好精彩呀！！！用索帶扎住在架推行李車車仔上面！！！

笑到仆街

成個大陸佬咁既樣

割你老母 核彈都唔割呀！

代po

一位國際刑警建議：最令人印象深刻的抗議是坐下並將手臂鎖在一起。前線可以一起坐在地板上。不要走路。因為警察可能會挑逗攻擊他們。此優點是他們不能使用騷亂向抗議者。 如果香港警方採取行動，全世界都可以看到他們對和平抗議者使用暴力。

一條片睇哂掹槍因果 share開去

我愛死香港年青人嘞！hahahaha

綁得好過癮 但諗深一層如果佢真係鬼 點會帶埋件衫係身呀

遊街示眾

我道歉, 我以為你話防暴跑得唔快, sorry

6條人命 爆牙 爆眼 砌生豬肉 行刑式中槍個時就大大聲話放核彈都唔割

加下踢下狗車就割撚哂

含撚啦

頭先蘋果live聽到佢講支持香港警察，你地可以打我喇
如果有手足郁手就會俾到藉口班狗

做咩唔幫佢著返件衫

SM

唔識 be water 就係咁
停晒都要留丫麻

議員行開D

好陰濕

係荃灣著住黎斬人

黑警見到呢件衫 就知係自己友

鬼一定唔會帶件杉

突發即時

原來岩岩帶頭衝+打爆警車車窗個個
係愛港力的紅底分子
佢想混入帶頭搞事,等警察可以入機場開火
佢打完差佬之後入左機場打市民
依家佢比人捉起左影大頭相

你唔係一句唔割就乜撚野都做得架嘛

On9 佢扮記得先

搵人趕走埋左財垃圾啦

會唔會捉錯人

支那人就係咁豬

幫佢捐器官

似係哨兵

參軍啦屌你

扮記者仲要係咁講英文好柒

先唔講打唔打死
都唔好係機場

推呢個

佢地不嬲做法係咁

我唔信豬撚到咁 好奇怪
但圍住佢 影晒所有野係正確

點算 不如講句I love Hong Kong

痴線，呢鑊真係覺得輸晒囉，睇直播咁耐只係見到啲失去理性嘅人，你可以殺左佢，但做咩除佢條褲侮辱人，仲成百人喺隔離叫除褲，究竟知唔知自己做緊咩輸喺邊

唔撚識英文仲要扮

分化撚 block

原來電影鬼同黑衫，係靠一件隨身攜帶，一件藍色T恤？

出面d狗會唔會奇怪點解無晒人企門口屌

P牌
你唔洗婦人之仁
香港人就係太善良
比人恰左22年

又捉女人打

應該會用電話睇live

不分化， be water 呀

不分化 不割蓆

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

我諗似係護身符 有咩去到班狗會當自己人咁保 不過依家咁好撚7

黑警一出
成功令分化的港人團結了

原來係勇武落單犬

又想捉個女人

定係最後想扶起佢?

就係咁聽日先更加要去 你咁撚快唔記得左811啦？

個警襟低佢你覺得會唔拉

四台live

留返佢係度，手足散水啦

唔除褲點錫佢春袋

唔比係狗扮示威者？啲鬼帶頭掟狗車就知啦
前線手足有乜可能會打記者呀
Cctvb都唔撚打啦，何況立場

叫人散開先 人多就亂

可能狗扮示威者
唔好淨係放負
一黎就怪自己人

不推文回覆

直播被 塑膠帶綁在行李車上嘅，喺唔喺大陸公安或者城管？？點解身上面可以搵到粉藍色我愛警察T恤？？？真心果句係非常之大陸人樣貌

一開始一野推個女仔落地喎最後係想捉個女仔出去就真

肯定係想拉人啦
附近d 人先救佢

唔使驚 我sem break 日日都會去
但佔一定數量嘅究極和理非就...
就算我哋呢度每一個人都唔割
呢個核彈都只會越嚟越難玩
希望大家真係小心啲

未走既人請留在離境大堂 等第二朝多人先好走
未走既鬼就wfc 由佢地自編自導自演
每日癱瘓機場8小時

打得幾好

證實支那人

就算係一般大陸人都冇得輸，可以話協助拘補

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不分化 不篤灰

打狗棒法

著記者反光衫但一問佢拎記者證就即跑，所以捉左佢，件藍衫係喺佢袋到搵到，好似喺筆記到確認左係福建黨（講筆記內容果到聽唔清，所以唔sure)

就算係一般大陸人都冇得輸，可以話協助拘補暴徒

OMG....

千其唔好打佢，捉起就夠！
佢講明自己係落黎做利
現場咁多外國Live
你一打佢就輸晒全球focus架啦
岩岩警察快速退場仲話：陣間有排玩
擺明係比左安家費搵人送頭
搵人傳比前線聽

其實捉到鬼 捉到扮示威者
拎完所有證據就放人走啦
講真 佢無搞事 無犯法 你捉到都無用
一陣佢話比人襲擊受傷 popo拎正牌入黎仲衰

同埋 和理非做主場 唔冷靜既人可唔可以離開
唔係要割 各自爬山但你破壞緊和理非既爬山啊！！！！
點解你勇武就要人尊重 和理非做野又要比你破壞啊
用下腦啦！！！！

扮暈，但捉實張卡

8.18

多謝info. 直播見到急救員做緊野

請記住直播當中

大左膠張超雄又來保護中國人

機場呢個場已經玩爛左啦,大家散啦,仲想送頭咩?又去新屋嶺啦....

推啦 嘈